每一次抗爭都見證着香港人性嘅光輝同埋警察嘅不堪

7月1號齊上齊落，救死士

尋晚沙田街坊，空降物資，幫義士逃生

然後每次抗爭活動人數都係極多

小至油塘地鐵站大戰休班退休警

光復屯門 上水

大至非金鐘五大訴求既尖咀 、沙田遊行

真係做到不撒不散，唔係嗌完就算

相反

警隊612開槍爆頭、信和夾擊、圍狗總25仔現形、
71手裱出賣空城計、77黑夜旺角冇委任證T shirt仔、隻揪香蕉糖、屯門圍雞守廁所截的士、上水打冇裝女仔議員記者

仲有好多好多，充分顯示左香港人唔需要香港警察、或者呢班懷疑冒警嘅非法分子

作為勇武派思想嘅我，一直都覺得香港人太過和理非及政治冷感，同外國冇得比

但係今次，超過一個月嘅反送中運動，如果2014年雨傘革命係令到一成嘅香港人醒覺

今次嘅運動係令到超過七成嘅香港市民醒覺

尋晚新城市大戰完， 一塊玻璃都冇爛到（TVB架車係明顯抵撚死）

沙田人，新東人，香港人

都
好
撚
高
汁

如果你問我，五年前嘅香港人值唔值得有真普選，我可能都會有啲猶豫

但係去到今時今日，我地值得擁有！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

push

多謝！

最後一句好撚認同